{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5233&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 제우스"
    },
    "text": "保寧ゼウスモーテルは駐車場を保有しており、便利に駐車できます。 駐車場には計30台の駐車施設があり、大川海水浴場、武昌海水浴場、五瑞山休養林、ウェストピア、レールバイク、石炭博物館、開花芸術公園、深淵洞溪谷など様々な観光地が車で0~20分前後に位置しています。 客室の内部施設としては、全客室にTV、ヘアドライヤー、冷蔵庫、Free Wi-Fi、電気ケトル、PCなどが備えられており、特別に会員に限り現金決済時のみ5000ウォンの割引が適用されます。 客室の使用人数は2名基準であり、追加時に追加料金があります。 ゲスト布団セットが提供され、ペットの持ち込みは禁止されており、不便を強いられるお客様は強制退室措置となります。 入室および退室時間を厳守してください。 退室が2時以降に行われる場合、貸室料金が追加で徴収されます。 当ホテルは炊事が違法であるため、絶対に許されません。 炊事をする場合は強制退室措置となり、ホテル備品の盗難や破損が発生した場合は賠償措置となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "保寧ゼウスモーテルは駐車場を保有しており、便利に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場には計30台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "どの観光地にアクセスが良いですか？",
            "answer": "大川海水浴場、武昌海水浴場、五瑞山休養林、ウェストピア、レールバイク、石炭博物館、開花芸術公園、深淵洞溪谷など様々な観光地が車で0~20分前後に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはTV、ヘアドライヤー、冷蔵庫、Free Wi-Fi、電気ケトル、PCなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "会員の特典はありますか？",
            "answer": "特別に会員に限り現金決済時のみ5000ウォンの割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "客室の使用人数は2名基準であり、追加時に追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "布団セットは提供されますか？",
            "answer": "はい、ゲスト布団セットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "遅い退室は可能ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を厳守してください。退室が2時以降に行われる場合、貸室料金が追加で徴収されます。"
        },
        {
            "question": "炊事はできますか？",
            "answer": "当ホテルは炊事が違法であるため、絶対に許されません。炊事をする場合は強制退室措置となり、ホテル備品の盗難や破損が発生した場合は賠償措置となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 399
    }
}